你班haters面對現實啦

現實就係有錢大晒
現實就係計邊隊捧杯多 邊隊就成功
現實係唔care過程架

我隊部分球迷仍然未接受到自己隊波個名要加個「金」字
其實有乜所謂
有錢咪有錢
黑哨咪黑哨
北京電視機講咗咁多年 推翻咗未？
喺現實世界 結果就係一切

你班垃圾咪繼續討論道德問題囉
俾你講贏又點啫
我地都係會買鳩晒你嗰隊啲球星
（除非你哋啲球員太撚垃圾啦）

我就淨係care五年後你地啲隊加埋捧嘅杯多
定係我隊啲杯多

有歐聯未？

五年後都冇先講啦
有啲隊等一個杯都等30年

你拎第一個之前等左幾多年？

點撚同
一直係最高級聯實嘅隊
同喺次級聯賽浮浮沉沉嘅隊
要求係一撚樣架？

祖高域拎第一個大滿貫之前等咗幾多年
唔通要俾費達拿啲fans笑？
但費達拿嗰時只要一段時間捧唔到杯就會俾人話低潮
係唔公平架啦

邏輯有問題

你隊係邊隊？

屌你老母

其實係邊隊都一樣
事實唔會錯

今年就拎啦屌你個嘴

佢好似講緊英超